究竟咩先係整容

我D fd覺得整雙眼皮同打針都唔叫整容 只係微調 要開刀先叫
執過就係整容
你個fd講得岩

執過咪等於整容囉
死都唔肯認 自尊心會高啲？

Cool牙算唔算整容？

唔算啦

紋眉又算唔算？

紋定霧啊
不過2個都唔算既

做激光矯視呢

唔算
你咁講一講我發現做女人都幾貴下 又cool牙又紋眉又激光

又脫毛又做facial又gel甲又護膚又化妝
d男人見到女人有唇毛就笑人生鬍鬚

仲有laser, hifu 修甲 整頭髮
煩到嘔

gel甲同植眼睫毛最肉赤

所以我冇整 呢兩個整開就要繼續整

係 gel開甲如果一停D指甲會睇落又肥又短 個形會變到超衰
所以都係自己搽算

其實係我份工唔比好灰

呢D色唔覺眼

我啲同事連自己搽指甲油都冇...